逃學威龍對白問題

達叔句食自己犯法架喎究竟點解

即係叫你唔好打飛機

食自己=食自己啲肉